利物浦擁有沙拿，真係幾生修到既運氣。

而家既沙拿，可以講話"全能到仆街"。好似當年阿仙奴亨利既角色咁。
買沙拿返黎都只係31m左右...

入唔到曼聯波 有咩用？

留係到唔走就係
依家做哂王牌 所有罰球角球比哂
反擊第一下做比佢

下年就冇
同埋佢36m

岩岩好貴空中霸王1M

勁到仆街 最多留兩季

我諗利迷好唔想佢走...程度比費托更什

勁過owen費托未呀

150m上艦

屌你邊個負皮我。我身為阿迷都走去j沙拿

山齊士先係全能到仆街既始祖
沙拿識唔識夜晚一個人係球場嘆氣同彈鋼琴先？

suarez呢

睇邊隊用啦

隊隊都識用咩

有d隊要佢自動波踢 唔幫佢ge

都係收得皮架

fsg又準備數銀紙了

車仔呢
有迪布尼同沙拿夠唔夠統治地球

運氣今季之後就冇了

岩高普打法姐

左世三 中Kdb 右沙拿

比沙拿摩狗咪會好似用山狗咁 戇尻尻咁

邊到全能? 阿蘇就真係全能啦

LKK
Hazard KDB Salah
Matic Kante

後備仲有柒頭安

唔撚係講笑，揸住依個陣，我搵雲高爾，莫耶絲去教都贏硬英超

牙蘇拎到個聯賽盃 加聯賽爭到冠軍
條濕鳩埃及佬前四都吻水

係啊係啊 車高層唔戇鳩鳩 真係有好牌用幾年

入波多同全能兩回事

呢張圖關全能咩事

傳射扭都有
點解會比人話廢

又一個靚助攻

牙蘇勁好撚多
個季好似齋踢英超33場31+22

31+12

咪又係俾我曼羊格完封

其實利記唔多重磅收購
但執到過唔少好野
好似阿蘇咁
可惜成隊唔爭氣,留唔到勁人

好似仲停左10場賽

31+21

又贏唔到盃
又唔係年年有歐聯
勁既想走係正常

全能到仆街

牙蘇係利記個時屈好多，直頭係組織核心，帶起曬成隊波，連史獨都入成廿球

反而依家沙拿似係戰術配合出黎嘅產物，唔係話佢唔勁但只係類似Mata拎mvp個季咁

試下過多一兩季有人腳變動仲keep到咁勁先下定論都未遲

反而綿奴就有d underrated

對鏝考完牌過黎頂sterling 啦

講起蘇7
當年阿仙奴出50m就肯定搞掂
而家要比70m買廢阿蘇一半既美羊

係12
唔知點解transfermarkte個網寫21
佢英超幾年都係得23個助攻

s7既前場統治力沙拿未比得上

Mata又入撚到3x球喎
沙拿由費倫,羅馬到猁
人腳,戰術變撚咗十鳩幾次咪一樣咁勁
on9仔唔撚好扮識波啦

係咪搏12碼都計?
佢個季有幾球挑粒波上人地隻手依招幾尾機

好似睇到有人講有D網博12碼/罰球之後入波既都計助攻

馬達試過單季19+35

點解利記睇人睇得咁準 成日都突然出一個好勁既人 但最後都走左
費托 沙比仔 咬人蘇 古天奴 之後就沙拿 個個都唔算太貴買返黎

成日買水貨唔算準啦

我話入3x球啊
收撚皮啦
Salah>so9>史獨>>>>>>>甚麼過氣獌狗

但費托 咬狗 沙比3個都係世界級

唔係話馬達勁過沙拿。
但你覺得入35球難d定35個助攻難d

踢利定踢車難d呀

同埋mata又邊撚度拎過mvp啊
small potato係度作數據

博中呢幾個同時都有Carroll,巴神,阿古蘭尼呢D人

好似係車仔player of the year

仆街又入靚波

痴撚線

唔覺得費托真係上過世界級
佢入球率長期都唔高 得一季聯賽入超過20球

我覺得英超近10年既真正世界級前鋒係得harry Kane,so9,肥閪,阿古佬,rvp(不過得2季半貨仔)

次一級接近世界級既： drogba,dc

費托應該再次一級

史毒果季勁再傻喎
做咩講到佢係靠牙蘇咁

你都幾謙虛
水貨唔數埋你

冇我利狗幾年前降左班

撚有35

老鼠9up你都信
一季廿個助攻已經係歐洲頂級

屌,咁我學界夠拎過啦
仲要係轟呢啲二流球隊,勁極有限

贏歐聯+fa cup既2流球隊mvp

吹撚到35assists都有傻仔信
老鼠 u win

仆街大四喜

廢托做過世三喎

推比傻仔睇到

r聯16郎,聯賽第5嘅一流球隊

基沙文都做過添
你唔會話基沙文勁過harry kane牙蘇掛

車仔都擁有過

agger路講咋,唔是me

四入球一助攻
問你怕未

依家森林係英冠，所以80年代既森林唔係一流球會?

吠多幾句黎聽下ok?

馬達勁過la diu
salah一世都冇咁勁

唔撚好咁肉酸啦低能仔

柒左就懶好笑咁玩曲線，我屌你老母閪咩柒頭

你話未上過嘛

sor lo X.X
btw上面個網係咁講喎

邊季英超17助攻 吹撚到

2012-13 馬達英超12助攻變撚左17個

原來係64場35助攻

係啊，我作出黎吹奏佢的

名氣唔夠係咁
個季佢同牙蘇互相補給
大部份人只會覺得係牙蘇幫佢

真心覺得啫
睇完你d圖先知mata以前咁勁
btw why佢冇pfa player of the year?
是咪老鼠你做評判佢先有

英超官網

我一開始已經講到明唔覺得馬達勁過沙拿
但你條柒頭吹撚到馬達咩2流球會mvp都拎出黎j咪貼下數據睇你點睇囉

睇完屌你老母你又柒到要扮曲線做戇鳩仔
你不如講下你邊隻屎眼睇到我話馬達勁過沙拿先啦撚樣

推俾真。傻仔睇

尊重下得唔得 洗唔洗入成四球

當年曼城買史達寧50m比人笑係大水魚。
睇返而家 普普通通一條友都叫價4,50m

曾經既世三俾你踩到三流前鋒
ching 你眼光幾獨到

數據代表唔到轟唔係2流
1213咪r霸一個,最聯水平only

差d五福臨門

我就上transfermarkt睇既

當年個計助攻方法係計埋傳波第1下唔入補射都計返助攻個種
係有d水份。
但當年係咁計我就咁貼返出黎，都無改過圖又盛

11/12都係佢mvp，歐聯+fa cup雙冠

唔係有d啦
果度起碼10球多咗

咁都計不如對面og又計埋mata助攻啦

果季d數據咁一般都有奬
sor以為車狗會有勁啲嘅人攞

當年係咁計又關我撚事

開波掂波果下已經係mata功勞啦

當咩年, 暫時得你個網咁計
英超官網都係計12個

你用個數據鳩up又唔關你事

英超mvp試過有中堅拎，你幾時又去拎個數據出去幫迪斯高阿古佬，肥閪貝碧平反下屌柒甘賓尼，維迪?

可惜沙拿去利物浦呢啲攞唔到盃嘅球隊 真係浪費

咁why勁到世界冠軍mvp嘅人冇pfa or 金球
個天好唔公平

真係越勁越驚，睇個勢最多留喺我利多一季

真
件事太揚,就好快係拆骨嘅結局

你都好撚肉酸下，講都無野講就玩曲線成個柒姑碌咁，仲要逐個cm正皮自己

係
你講完先記得負評你

老鼠撚狗

冇記錯係謝拉特叫佢唔好阿記呢d唔入流既廢隊，等皇馬巴塞買佢

睇見你啲comment都覺得肉酸 打啲野成個弱智咁

咁勁姐係走撚硬
皇馬拜仁都岩佢打

去接洛賓班

沙拿踢到利物浦係佢幾生修到啦

仲有場作客車仔

又想講咩呀屌你老母

山齊士better

黎mc啦 最多比隻丁力你地 佢50m 你隻沙拉36m worth

踢起仲唔走咩
留係d無冠球隊

換阿古路

咁抵換

明明係講緊個戰術配合成隊波造起一個球員，幾時有人話馬達勁過沙拿

關鳩事咩
疤要搶人，有邊個買唔到

關鳩事咩 只要多錢 fsg邊個都會賣

咁勁應該好快賣
希望收返2億

去到阿未必啱踢

唔會 球會國家隊 咩隊友都夾到 傳射扭都有 全能到仆街

岩 隊友upgrade裝置
丁力果季都變球王比鏝城買

沙拿踢法真係有d似美斯

岩岩出道既美斯咋 屈下訓扭下人

沙拿換阿古路咁抵

琴晚第一同第三球都好似美斯

但佢射術幾差下 好多球都係轉數夠快搭救 同tap-in

淨係得左腳

#Tapin唔計

神秘的沙拿 皇馬的fax印著了salah

利迷經過

如果講射術 應該沙拿可以拍得住王子 當大家相同LEVEL

講全能 應該唔夠阿穌黎 阿蘇個LEVEL係可以自己1個黎

只能講沙拿真係勁

3個唔同時代 如果要我選優先度 阿蘇>沙拿>王子

蝗疤鈀已經數緊錢

會…harry kane點同基沙文比

利迷表示已經習慣了
名叔>沉淪>費托>沉淪>Suarez>沉淪>Salah>沉淪

雖則話當年未有咁勁 但利記當年肯拎多小小錢買佢番黎可能已經拎左冠軍

不過我覺得痢買到vvd先尾機

後防幾何級數上升

計全能 沙拿真係及唔上當年既S7
沙拿得走位同速度係世界級 其他我唔覺真係勁到咁 （由其佢射術唔算top 都唔知點解入到咁多）Firmino 其實幫左佢好多
當年s7 真係一個人做哂所有野 帶住班垃圾挑戰冠軍
所以都係Suarez > Salah > Torres

其實我想表達既係 Salah 廢架 留係垃圾利踢耐d得唔得

d高波頂晒 仲識帶個波殺上去 最重要識幫另一個中堅執屎 但總有班傻鳩話佢冇料到

仲有lovren呢D撚樣係到升得幾多

識波 平時淨係睇利 睇住班垃圾 以為後防一定間唔中派下膠 見到vvd 先明白 屌你咩 原本果幾個乜野垃圾黎

由0 去到1 算唔算幾何級上升

杜奧巴都唔係世界級

世界級既定義係咩

咬人餵撚到連丁力都可以高價賣去曼城已經唔同LEVEL啦

就係講緊佢左腳射術差 成日禁區頂一係炒飛機 一係禁個地波射中間

入球率定射術呀 佢射術邊忽好

又係呢d冇睇波既9upper
老老柒柒我唔覺得依家既費明奴勁得過當年既史獨

個陣史獨都補給到阿蘇好多
但傷咁耐名氣唔夠
過左咁多年就俾班根本冇睇波既9upper講到蘇七一個踢哂咁

你老母就冇睇波
Firmino 係false9 史獨係poacher
都唔同類型 史獨finishing 係勁過firmino 但firmino 其他野都好過佢 你淨係睇數據咪史獨勁囉

淨係佢話杜奧巴次一級我已經笑到傻

當年史獨都唔係打poacher la
佢同蘇七兩個成日輪流返中場做串連
入波黎講都有互相補給
當然蘇七技術意識係高一級
但你講到所有野佢一個做哂其他人淨係受惠
就証明你唔係好熟悉個年利既運作模式

當年冇記錯史獨喺牙蘇停賽嗰陣原全靠佢
反而廢奴唔覺佢可以帶起成隊波
牙蘇史獨可以叫做爭冠軍
埃及文明就爭前四
邊pair 勁d 唔洗講la

無可能啦
射術一定王子最勁(個時都係一二下埋門都入到波）
蘇7都係最尾走個季先叫top
沙拿啲射術就好普通不過勝在自己製造到好多chances同埋無傷無病

老實講 沙拿水貨黎 只識屈弱隊

咪on9啦，07年拎世足第三呀，08歐國冠軍無佢入球，撚有西班牙皇朝咩

仲比人話愛助攻

當年英撚抄利體系
但S7變左肥仔
踢成點有眼睇

傾勁過基沙文

d運動好快用完

對曼果場咪又係無波入

We got salah

可能佢果陣細個未開始睇波